經Expedia 訂 香港快運 係咪屈行李費貴D?

經Expedia訂香港快運機票
唔俾我揀有行李 (即係0KG) {定係我盲Q左睇唔到?}
要我訂完之後自己去 香港快運 網站 -> 管理訂位
入面加行李托運

但香港快運原則係, 買機票時買埋行李就平D
事後再登入加行李, 就貴D
去到機場即場加行子, 又再貴D

去一程回一程, 一班人咁貴D貴D, 條數都唔細

正常係咪咁?

推

你post錯台喎 另外訂快運都係佢自己個網訂抵啲

經agent訂個價錢係唔包行李